廢老幫Popo按摩

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

有無埋義務無牙婆吹蕭

起到機咩

一定包出🤤🤤

天使

好撚肉酸

比羅犯椒芬睇下啦

啊蛇咁重口味

驅風油起機

似係虐老

慰安所

驅風

阿婆都蝦

天使服務

已fc

提供全日性服務

巢皮手打飛機
有摺係咪爽啲？

虐老天使
Popo

幾層layer 爽過處女

Popo覺得好舒服嘅同時老婆女朋友3p4p緊，好舒服

啲耆英天使包唔包埋雀仔按摩？

佢講嘅 Free sex

按完入房出火，我朋友個朋友個姨媽個仔話我知

要d老人家服侍返羞唔羞恥？

仲要快速上下抖動，嗚呀

當值期間接受服務咁都得

黑警 : 好撚爽啊真係 你班廢老原來仲有啲用

啲黑警老婆就幫緊我按摩，阿蛇記比耆英天使按摩

On9 掉翻轉就差唔多
虐老咁款

好多天使呀羅太

白花油驅風

冇牙嘅呀婆 咁識玩

邊間

包出

Winna BB 重出江湖

妹下妹下

中出冇後果

真係好撚肉酸，著得制服都係當值，成班著住制服去按摩

可能啲廢老中意制服誘惑

比佢地按有失身分啊巴打，留返比福建國民啦

搞撚錯呀， 警察幫老人家按摩就差唔多

按完應該幫埋popo出火一條龍

好唔好意思啊 要個老人家服侍你

黑警嫖老妓閣樓大亂交

蒙騙吖婆

睇見都想嘔

駒風

睇下班狗幾痛苦，虐畜喎哩班廢老藍絲做乜唔拉人？

雀仔按摩
阿婆皺皮洗面奶

真係得香港先有咁撚柒嘅野

ICAC！！！

慰安婦?

好多POPO天使 班popo有食神啦

為警察提供免費前列線按摩服務

原來提供性服務就係依班友，唔怪得班狗咁落力

成班後生 要成班老野幫佢按 知唔知醜字點寫

原來fanny講提供免費性服務嘅就係班呀婆

黑警牛高馬大要老人家按摩，虐老啊

扮廢佬 揼柒佢

Lock頸唔小心Lock斷咗

天使義工蓍英

為獨愛驅風老蓮

動物按摩師

要d老野服侍，醜唔醜啊

手天使

60, 70歲少女? 咁撚重口味

你點影的

好想嘔

呢班仆街

笑撚左

好on9

你點影的？

要老人幫佢地按摩....
好有慰安婦feel

可能留住就係圖中揸手機個po po

On9

大大力打

笑撚咗

好撚想嘔

政府推惡法黎剝奪你既自由同財產
班廢老無動於衷都算 仲幫班政權走狗按摩
真係奴隸咁 冇埋人既尊嚴

呀婆會唔會幫埋起機？

佢地好唔好意思叫d老人家幫佢按

...

Free Sex

係唔係嫌命長 想按多兩按即刻比天收

要老人家幫佢地按
受唔受得起呀

咪係, 以為自己係特權階級咁.

真係好核突 真係唔明點解佢哋個樣可以咁鬼爽
廢佬按摩係咪真係特別舒服啲

日本皇軍待遇

Jm9

呢度d 廢老幾多歲？

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

以前話自己係差佬，都總有mk港女幫佢地含
依家墮落到得廢佬幫佢地含

下次打爆哂你棚牙
咪有囉

虐老？

啊蛇按得c唔c服?

安婦

痴撚線

都話廢佬

慰安?

想問一下
香港面對一個極權政府
點解仲會覺得佢會比你自治
成立獨立調查委員會 達成雙普選？？
所謂嘅革命係要推翻一個政權 呀
香港人 你肯嗌獨立未呀？？
連獨立都唔敢嗌
仲學咩人爭取自由呀

全日性服務

呢班垃圾

合理懷疑 天使服務

邪骨

呀婆幫popo出火
少女我唔鋤愛呀婆

唔知呢班癈老有咩資格
如果佢哋唔識 俾佢哋按完仲衰過唔按

根本係慰安

無計啦
班狗乸掛住出去3P

慰安院好撚多慰安婦
做慣慰安婦係唔同D

我屌，叫打令泰妹過嚟吖嘛

淨睇相都巳經feel到成個場都係啲白花油同埋老人味
同埋揾啲老人家幫你按摩唔會覺得個心有啲過意唔去既咩,點解仲可以咁開心
唔驚被雷劈

仆街 真係冇人性 要老人家服侍番佢

屌，醜唔醜啊

我地可以提供啪頸鬆關節服務
不如同d呀婆再組一次義務按摩？

真係得班狗會屌

喂 ICAC呢

你搵到一百個小學生幫你揼骨當你贏

無事下話 老人家坐係到都腰酸背痛仲要幫班垃圾按？

性天使

驅風加老藕 㗳得過

呢獲真係手天使 仲要有圖 唔係個仔既朋友

真係好撚肉酸

天使？

好嘔心

大大力打落去先舒服架！！

想嘔 好肉酸

2個一組加埋都有114歲嘅

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推

受到風, 朋友既朋友消息
有老人被洗腦免費向警察提供性服務

慰安老

慰安老婦 ?

屌老g啦賤狗

點解可以咁撚痴線

呀蛇我打撚完你個孫肩緊膊痛呀！
快撚啲過嚟幫我鬆鬆佢！

幾十歲人仲要做呢啲唔驚無仔送終咩

上深圳幾百蚊都慳

唔知飯焦又有咩高見呢

唉，成班垃圾

可唔可以告佢虐老？

好撚低賤啊
洗唔洗做到咁 冇撚囇尊嚴

屌你老母狗奴才

有咩唔得？呢3個月訓撚左定點

Push

利用老人家

勇武有靚女天使閪屌
PoPo有驅風老嘢撚雀

妹下妹下碌鳩

黑警入左老人院

有無哈哈笑？

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

呢個咩玩意??點會咁公然著制服去做埋哂呢D咁既野?受薪期間嫁啵..

屌笑撚咗

按完摩之後再出火

隔住個mon都feel撚到酸宿味

兩班垃圾

第二張係自拍黎喎

想嘔

特權階層

絕配

我想幫班popo 按wor
邊度有得報名呀
大家同我大大力幫佢按
唔大力咪佢唔鬆架d 肌肉！

你點影

成件事好嘔心

骨場

可能叫自己老豆老母出黎扮下嘢

臭

屌你老母手天使

應該會唔畀錢，然後拉阿婆賣淫，所以叫義務按摩

第一個諗法都係咁 仲影相好威咁唔知醜

虐老

廢老死全家

天使包唔包打飛機

黑警